切勿把批鬥當成習慣

都講左好多次，我地本錢唔多，冇後盾，冇大台。從來光復香港都只係你一個人嘅時代革命，大家要做係揾同路人，擴大自己嘅陣營，而唔係去屌人偽黃，做得唔夠多。

一個社運嘅失敗，係因為分化、批鬥，大家有眼見，對歷史有啲了解嘅都會知到。你地要明白，即使人地做得比你少，人地都有努力，比啲鼓勵人啦好冇？一句加油係微不足道，但香港人加油除左係口號，都係我地嘅動力。多啲鼓勵其他人啊，同咁多位區議員、手足講句多謝啦。

大家都知中共最鍾意做嘅就係滲透、分化、派五毛網軍，大家醒目啲啦，中共就嚟被天滅，但一樣有人做嘢㗎。而且藍屍狗愈嚟愈團結，睇翻我地好似成盤散沙咁啊，班藍屍狗都有進步到喇，無論係YouTube戰線、文宣、起底。我知大家都好嬲，會嬲黑警保護班藍屍狗，但大家嬲嘅同時，要揾新出路。

講真呢場運動去到咁耐，一定會有樽頸位，係我個人嘅角度，悼念就會有手足被捕，因為個場玩到爛曬有曬plan，我自己都有諗過咁做係好定唔好，不妨你哋自己都諗吓。不公義係事實，唔係話忘記，但你比人ss一次，會有更多嘅事延伸出嚟。咁樣嘅時候，我地需要突破，例如我屋企人會係排隊買嘢嘅時候同啲師奶吹水，再少少少少咁教下佢地咁，又會考下佢地咩人好咩人差。

最後:
咁多位手足，好多謝你地堅持左咁耐，大家都失落過、憤怒過、開心過，希望大家唔好放棄，都唔好忘記，我知道真香港人係唔會忘記任何一件事。
最近愈嚟愈多上門拘捕，我希望咁多位萬事小心，唔好單獨行事，小心跟尾狗，特別係呢兩個月。
我地冇本錢，呢個時間唔應該再批鬥，不如大家多啲睇黃channel，打下twitter戰線，做下文宣，簽下聯署。

多謝咁多位手足，be water my friends

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

CLS

教育局 : 「香城教育電視」內容散播仇恨 勿讓孩童受不良意識荼毒

大家要多多支持香城教育電視啊
敵人反對代表

【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！